有冇pd快差嘅尿袋推介？

幾錢冇所謂，最緊要快。

Verbatim 10000 pd+qc3.0

偷偷留下負評嗰位。

我屌你老味呀？用慣淘寶20蚊一個嗰啲充電爆唔撚抵得？

180有交易

Verbatim好快差好
不過試過2個月壞左

xpower幾正呀 乜柒都叉到
有type c 有 lightning
一野叉L哂 mac同 iPhone

即係淘寶貨

xpower會爆炸
不了

紫米

紫米10

好重

無計啦咁撚大舊

我買左，有d 後悔，而家擺埋左一邊
想買隻細隻d, 價錢無所謂，最好襟用

咁你一早就買1萬個種算啦